[割蓆] 湯家驊：不反對擱置修例 政府應考慮不同方案

行政會議成員湯家驊表示，政府就修訂《逃犯條例》方面，應考慮所有不同方案，他個人不反對擱置，但他質疑只是擱置修例，是否可解決問題，促請政府與反對者會面，各方退讓一步，同時反對者要撫心自問，有無中間方案可以接受。

湯家驊說，不希望再看到香港有街頭暴力事件，再有年輕人或警察受傷，期望在前日衝突後，經過兩日冷靜，各方能拿出政治智慧解決，例如修例有何不理想之處，如何消除等等，他不認同用「零和遊戲」的心態處理問題。

湯家驊承認，無論政府作出任何決定，都會影響日後的管治威信，他認為重要是能夠解決問題，並在日後讓事實證明一切。

被問到如果政府暫緩方案，政府應否以單次方式與台灣商討移交台灣殺人案疑犯，湯家驊重申，在法律角度，只要不修例便無法處理移交，但他認為眼前最大問題是如何處理香港內部的社會撕裂及對立的問題。

林鄭依家後悔揀湯生入行會未？

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

11哥真係渣ga

仲攞台灣做後盾
駁廢老只睇cctvb

在法律角度，只要不修例便無法處理移交

有無人駁佢呢點 我記得見過

移交條例條唔加中國地區，落去咪得
淨係加台灣

針對台灣修訂日落條款移交大仆街過去咪係解決方案囉
台灣不接受係因為你依家當一個中國包埋台灣呀柒婆！不嬲台灣還台灣，人哋表咗態啦仲硬推

what a good name

唔係 我記得有人講過就算唔修改條例 過立法會定行政會議都移交到

無可能，咁樣即係向國際公認支那有人權法治問題，唔會係一個地方政府可以咁做，如果係未有爭議個陣就剩寫台灣就可以扮無野過，e+上到國際層面一定唔會認。

11哥唔驚比西環爆大鑊？

收到風

對台灣修訂日落條款移交大仆街過去係目前暫時嘅解決方案
香港一早有先例，onq話日落條款立法上係行得通
只係建制ban撚咗

想割席，唸吓好啦！睇下呢鋪香港人會唔會忘記你賣港求榮，賣港賊。